求下你報平安。。。一句都好

失蹤左2個月啦
我個人ig都share過幾次尋人
成件事好可疑
成個人人間蒸發左wor！！！
又話手足一個都不能少？
消失左就講句「唉又系咁」
被發現浮屍吊死嘅就就咁「RIP」
我地點先可以還佢地真相。。

我個大學同學都係咁由 28/11/2019 左右消失, 黃的,
ig, Facebook, 電話, whatsapp 全部唔應機,
不過我唔識佢屋企人, 唔知點跟進
講大話死全家

放上失蹤人士公海？

港共已經同支那政權一樣

放上公海啊啊啊啊！！！！比大家一齊搵